去緊睇天氣之子

以身試伏

一個人？

三個

屌仲諗住一齊去-.-

一齊lo

邊度

其實個人覺得唔錯 可能無你的名字咁大眾化所以好評無咁多掛

德福

無睇你的名字，有無影響...?

你的名字個男女主角有出黎

幾點場咩位

睇完你咪知
再講多D可能會燒春袋

樓主留意下四葉喺邊，搵唔到佢

9點50,e567

堅抽

好耐冇見

躝啦

好唔好睇

返嚟陪我睇

6/10

第一次睇新海誠

覺得風格唔太岩我

音樂就...都係類型唔岩我，算好聽既

劇情大路野無好無唔好
不過畫面真係好正，果啲雨點

一早話伏架啦

覺得天氣個仔好睇嘅應該都係淨係鍾意睇爽片、愛情片嘅MK仔嚟

自己po自己啲po==